Kodi/XBMC 集中討論區(1) 免費劇集任睇，跨平台支援

Kodi是由XBMC基金會開發的開源媒體播放器，原名XBMC。
Kodi可以運行在多種操作系統和硬件平台。
它可以讓用戶播放本地或網絡存儲設備中的大多數視頻、音樂、播客及各種常見數字媒體文件。

如何安裝Kodi？
可到官網下載

Android機亦可到Play Store下載
iOS需要Jailbreak才可安裝

我應安裝哪個版本？
現時v17 Krypton仍然開發中，建議安裝穩定版v16.1 Jarvis
如果想嘗試新功能新介面可下載v17
v17只支援Android 5.0或以上系統

Kodi如何設置中文？
1.進入System -> Settings -> Appearance -> Skin，將其中的Fonts修改成 Arial Based
2.再進入System -> Settings -> International -> Language，選擇Chinese (Traditional)

Kodi插件系列︰
Exodus
支援美劇英劇，中文字幕

Icdrama
大量TVB劇集，少量日韓台劇。

163sub
中文字幕plugin。播放影片後到右下角字幕 -> 下載

安裝方法︰
1.將滑鼠放在"系統"，選擇檔案總管 -> 新增來源
上方輸入

下方輸入
fusion
2.到"系統設定" -> 附加元件 -> 從zip檔案安裝

安裝Exodus
1.fusion -> kodi-repos -> english -> repository.exodus-x.x.x.zip
2.從附加元件庫安裝 -> Exodus repository -> 影片附加元件 -> Exodus

安裝163sub
1.fusion -> kodi-repos -> international -> chinese-repository.xbmc-addons-x.x.x.zip
2.從附加元件庫安裝 -> Chinese Add-ons -> 字幕 -> 163sub

安裝Icdrama
1.檔案總管 -> 新增來源

2."系統設定" -> 附加元件 -> 從zip檔案安裝
cthlo-kodi-repo -> ./zips -> plugin.video.icdrama -> plugin.video.icdrama-x.x.x.zip
x.x.x選擇最新版本即可

(自推)

講下我既組合
android tv box
nas
通常 download 片落nas
好少直接用kodi 睇片因為會窒

另外字幕仲有shooter 佢可以自動將簡體字轉繁體字

Exodus 無介紹錯喎

Shooter仲用倒？字幕database有無keep住update？

仲用到呀，應該佢自動update

無人用？

好多新片都係戲院偷錄版

用左成年

有冇人會用黎睇波？
有冇介紹？

Zem

推一推, 有冇人用?
岩岩用pi 整左個kodi box
但係tvaddons.ag死左
有冇其他睇波addon

有冇人?

Exodus好慢

試下用 kodi placenta

重有冇其他睇西片既addon

有無用黎睇世界盃既add-on?

我有用kodi+plexus
好正

留名